中計黨黑色警報現正生效

中計中計中計
全撚部事後孔明笑鳩人中計做乜撚柒野
如果今日真係清場
你地又中計？
依家都未到Endgame，退場休息下有乜問題
和你飛同咁多旅客宣傳咁多日
你地要留咪各有各做囉
做乜撚突然一班人出嚟指責中計？
你留守又唔係有得衝，可以爭取d乜野？
係呀最好成萬人一齊俾狗圍
遂個抄牌再慢慢玩非法集結
記住endgame係10月1日呀

利申我老母今日係機場俾狗部署嚇親
一家人商量後決定將幾百萬存款轉去第二間銀行
手足就算真係中計又點？
你地已經改變到我老母想法
唔好再指罵
唔好再分化
誰也不比誰有智慧
開完大細先嚟屌人有乜作用？

決定撤資中銀*

push

你留守對面咪會出另一招㗎啫
邊有得計
而且be water打遊擊 你隨時可以返去佔領㗎

完全唔明留係到想點，有咩目的？

今日唔係endgame
抗爭仲好漫長
只要大家不忘初衷
長期去機場玩
玩到佢個個星期都要取消幾百班機
咁先有機會贏

退一步講

就算真係重新登機都好 唔代表今日唔成功

極大量開PO屌鬼 低級分化招數

警方嚟緊仲可能玩狼來了
等你d人唔走先再大圍捕
其實佢地部署真係冇得估
做自己覺得正確嘅事就得了

買月票都要同佢玩到底呀

好多人上帝視角
5點話停飛時預知到會復飛
上道德高地屌人

咁樣同階段性勝利有咩分別
個腦返左2014？

今日目的係咩?

階段性勝利? ON9 絕對係大成功

又想分化?

不分化

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

不分化，勿再互屌

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

推